連Bob叔都買到口罩

我唔係好識做人，但係睇得多杜汶澤黃之鋒，睇睇吓就識做。

喺英國好難搵到供應商口罩，有幸地我搵到一少批，再加埋喺唔同藥房食炒價買到嘅，至今暫時攞到八千個口罩。(放心我冇掃晒藥房啲口罩，每間都係幾包幾包咁買)

由於我暫時會離開倫敦一段時間，所以我會先寄咗呢批返香港，派俾有需要人仕，派發詳情之後再公佈。

我會繼續採購再寄返香港，只要你哋畀個手指公我，我一定赴湯蹈火在所不辭。

得林鄭買唔到

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply

真心型
Bob 叔 我愛你

幾時去探你兄弟？

Bob叔

...幾時再開live

Bob叔好✌

你做乜9姐

屌你懷仔

林奠你自己慢慢攬住啲垃圾csi啦，炆屎都嫌你整損屎忽呀

出咗埠

希望今次係手足優先

死撚開啦你

林奠一個月40幾萬人工 行出來叫人捐口罩 原來份工係咁容易做

我愛你

你都未死我點死吖 五毛

好掛住佢嘅浮誇演繹, 用lan線殺藍絲親生仔一幕好好笑

你真係好撚風趣

想幫Bob叔含

死開啦，拎件弱智同Bob叔比

懷仔做到野

以為自己好幽默？

有錢人典範 屌你呀咁撚型

綠色殯葬啦死黑頭你媽死了

Bob 叔 , 兩盒，thx

好想懷仔開live j懷仔

懷仔食炒價買㗎

cls

Bob 叔

Fav scene

懐仔

咁懷仔又食得起嘅

你真係慘 之前成班懷仔懷仔咁叫 宜家突然成班人屌

bob

其實bob叔個fb ig youtube都好多人叫佢做懷仔

無知一問
個illuminati手勢係想點？

推

仔啊⋯⋯啊

Respect

手指公已俾

扮阿標

好人一生平安

真啊

雖然bob叔花名係懷仔姐 又唔使貼真嗰個出嚟嘅
見到隻支那仔即刻有啲想嘔

香港人自救
雖然好開心見到好多同路人都好幫手
但一諗起呢個垃圾政府就好撚嬲⋯

多咗好多認真撚

bob叔我愛你

Bob叔

想知佢笑乜

我愛你呀BOB叔

上面果班做乜鳩不嬲都叫佢懷仔架啦

有錢又有良知！！

懷仔好野

全世界得林鄭買唔到口罩，明恰尻佢

係林鄭死都放係倉

有錢係唔同啲

屌得好應...隔咗幾個星期，唔撚知個政府做過咩有意思嘅嘢

唉
香港政府真係垃圾到一個點

佢地真心架

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

佢成日合十
其實扮緊邊個

阿bill

工賊鄧膠錶

不斷狙擊bill

Bob叔真係好撚型

狠狠地打咗個柒婆一巴 好波呀

懷仔我愛你

香港好多好人

香港好彩有你地

2隻都係人頭豬

Bob叔屌西gif

上水塞車因為車多

「警暴變家暴」
夜夜夜 我夜？我夜你老母呀
夜你個老母呀？
夜你個老母臭閪呀？

我今日就話比你知 我今日就係咁撚嬲

諗起bob叔噴麵

我知你睇到架 我愛bob叔

有冇bob叔usb線送自己個仔上路既gif?

想幫bob叔含

bob up

但佢嗰啲唔係話唔好買嘅印尼口罩咩
個盒好似

有錢就買到, 咁多批發商,
起個 5000萬 廁所, 17億天橋都唔比錢買口罩,
醫護 買 5000萬個, 21號截標. .. 慢慢來. 如果太貴唔合理, 招標有機會收回, 重新招標

手足優先

懷B我愛你啊

仲有打老婆

bob bb

仔呀!!!

呢啲先係人

之後鏡頭一拉開，去廣告，Expedia ~~

屌有聲

做乜鳩不嬲叫開Bob叔做懷仔架啦

有冇得重溫

想嫁比bob叔

成班五毛起到扮黃囉

希望後生仔有份

你害死你老母
不屑子

點解要咁做

Bob

串埋pk鄧

懷仔

不愧我咁鍾意bob叔

唔記得咗佢邊一段live
但係懷仔有留底嘅

帶佢食扒好好上路

習爺爺的溫暖個集

食埋雪糕

咁多真心膠

明明佢啲fans都係咁叫佢

Bob叔 快D開live

幾多分鐘開始

bob叔AC!!

標埋俾你啦喎 一click入去就係

Bob 叔好撚型

政府幾千億dum落鹹水海都唔會出一蚊買口罩
仲要等人入標

有佢老婆高清相睇未

兩盒thx

呢條壞仔仆街啦

有聲

d

Bob 叔幻想緊佢有個愛國小粉紅兒子

林鄭同皇帝攞嗰批係咪用馬車係北京運緊落黎？定飛鴿傳書咁一個個飛落黎？？？？

人地認真post都仲派膠 做乜鳩
識唔識分場合

連登仔轉得快過藍屍

大家都係倫敦點解我買唔到

我老母個老母都買到，讚下佢唔該

Bob神真係我男神

明明做 live 個個都叫懷仔，成班真心定點，媽好亂

有案底係邊個位？

畀後生先啦

邊集sorry 邊個live i mean

爺爺的溫暖

In 懷仔we trust

其實係睇場合，語氣嘅，佢似挑釁多過live comment圍威喂

今時唔同往日啦，阿bob上左連登神檯，變左連登教父，唔以開佢玩笑

新會撚

懷仔好波

好野呀bob叔

香港人

句句到肉 bob叔好野

幾時開live

Bob叔好波
做實事就係呢啲
唔係熱狗同冷氣軍師得個屌字

Bob叔好波

比買子宮你

Plz respect, uncle Bob is really helping HK people with his kindness and supports.

死開啦

多謝Bob叔

笑撚死

想奶bob叔袋底

我覺得以佢能力佢要買實買到
係覺得佢遲咗
不過遲到好過無到

支持，完全支持呢個建議

bob叔最撚型

真咩心膠啫 on9

佢幾時變咗有案底㗎

實在忍唔住爆粗激讚！屌佢老味，Bob 叔洗唔洗咁撚有型啊！

啲港共駐外貿辦唔知乜春春，十九幾萬人工，明顯係食塞米

有冇佢最近打爆牆幅gif圖

問題係好多人叫得好笑
但佢句野唔撚好笑
尷尬過駁嘴

戳爆大波華對波
戳 哎吔吔吔

Post 張咁既相覺得好撚幽默？
似恥笑多d囉

jm9

Live個個叫佢懷仔

型撚過你啦
食屎啦你

唔好派再比d廢老好嗎

佢地兩兄弟黎？

有無何妖射精gif

p牌仔五毛小學雞

比個手指公我

唔好派比廢老得唔得？

重要係有六尺高

等左好耐

光明會暗號

手指公

佢果個係咪新嘅心心手勢

仲有扮黑警打老婆

1:17:22

根本就唔撚好笑,
自以為好撚幽默

Bob叔好yeah

唔好放生割子手，國際戰線追擊ICAC

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

我知佢扮燉鳩彪呀
忍唔住咋

掛住佢

諗起佢叫mingjai 返加拿大幫老婆奶閪果段笑到我

直接俾醫護la

差D唔記得呢條友
mingjai等左咁多個月
到宜家都未搵到機會上返水

不過BOB叔應該唔會好似民主黨咁大愛要攞光環, 佢成日屌廢老

對家咁多網軍畀正評

平時叫佢懷仔就得
Po相就唔得
做乜撚

好人一世平安

型撚到
No all heroes wear capes

bob叔

黃色youtube 圈

I love you bob叔

懷仔又扮牙bill

仲有話咩外星人見到地球啲撚樣

英國買到豬咀

G持

Thank you Bob 叔！

屌你老母

只要你哋畀個手指公我，我一定赴湯蹈火在所不辭。

光明會

好掛住佢既live

夜夜夜夜你老母

笑到肚痛

我覺得張相衰喺有caption，冇咗可能結果會唔同

Bob叔真男人 好掛住你幾時再live呀

多謝bob叔

我愛bob叔

係咪真係佢黎架

有冇打電腦扮家暴果段

721 831 101 1111

係佢自己都話之前打rugby

係囉
不嬲叫開懷仔
咩事

香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

黃：subcribe, like, 留言, 得閒睇片(mute住嚟播都得)
藍：report

係得香港政府買唔到口罩笑死人咩

光明會？